行出去既手足＝預約暴動成世

留係校園既手足＝留係校園既人
明唔明
明唔明啊！！！！！！！！

push

你話香港人放棄咗你地
冇人救你就話啫

開個直播是但一個台
啲手足仲擋緊子彈啊！

已經又有人行左出去

唔好出呀

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

唔好出呀！！！

推

係,個個打緊,入poly 救人,唔好放棄自己

認左就大撚護，死都唔認律師都幫到你，星火無錢我地會夾

呢批出嘅全部割蓆

諗下都知條數點計
主動比黑警影相扮牌

校長講到明只係確保你地安全
係冇能力阻止日後拘捕

預約登記暴動罪

有冇得出國

但都越黎越少人喎
岩岩D狗擺明清空埋POLY去圍油麻地
油麻地 紅磡 尖東既新力賊就比人逐個圍

推 等多陣啦

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

尖東係呀

你地一登記就無彎轉架啦, 條友政棍黎架, 仲要精甩尾

唔好走呀

無辦法 中學生太年輕了 俾校長氹到

推 唔好啊手足😭

如果自首 就辜負左今日為你地送頭手足

中學生主動投降 提供身份資料讓警方保留追究暴動罪名
OR
中學生寧死不屈 港版64黑警攻入理工拘捕多人 但並無實質證據顯示被捕人作出過任何犯罪行為

推
唔好自首呀！！！

燒裝等佢入黎仲好

死守唔出去。問題嚟喇，仲可以捱多幾耐？ 根本冇物資， 唔係饑饉30咁簡單

Push

學校溫書就溫書

三個中三

唔好出阿

係等到你18就告 重得多

一出咗去就要立即買機票走，去德國台灣讀書

習曱甴

呢個就係重心所在
到時上到庭
係呀我身在理工
理工的確係有人暴動
但係。。
係邊個？
口同鼻講

仲要仲未講可能有轉機
手足救到/政府放軟/搵到缺口走
點可能放棄？

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

理大手足如被捕 (原因?被禁錮不敢離開)
- 禁錮者可能已游繩逃走
- 自首=暴動

死都唔好出呀

唔好出啊

唔好撚信pls

尊重前線決定，佢地真係頂左好耐啦...為香港守左咁耐，你依家仲要割蓆

唔好出啊
佢地哄你地影相，話比你地依家走
即係之後先再拉你地架咋！
唔好比人哄到

好傻

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

出咗啦唔洗再叫

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

隨時要佢地做污點證人篤灰

成日話尊重前線，Poly 入面個班係真。前線，俾佢地自己揀啦...我地做既，就係陳述利弊俾佢地知，而唔係幫佢地做決定

好簡單一個道理
依家個個校長社工保到你安全

到警察拘捕你時
有冇人會阻到？係冇

同阻膠一樣
手足私了佢阻到
到手足被咬
啲阻膠去咗邊？
啲口口聲聲話輸民意畫面唔靚打死人既人去哂邊？

P牌啱啱開，想聽下大家意見
假設真係要衝，呢個方法可唔可行?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

篤灰肯定做千古罪人

推

我無嘢講靜靜哋贏

所以話守poly都on9

宜家又咪係要做散水撚

唔割 尊重佢地既決定

出面打生打死 唔該入面嘅都頂l住

何苦趕盡殺絕？佢地都守左咁多日，去到依刻決定放棄都冇權咁做？要迫佢地篤灰，留係入面最後被拉一樣可以迫到，睇人架je

出去唔代表認罪喎

低級分化

好似 已有一批中學生，已接受offer

立即出國讀書不要回來

唔好信黑警呀

老鼠誠呢招真係好撚毒

全部人買機票飛台灣

佢地有幾辛苦你知唔知? 割你老母

推
唔好浪費救你哋嘅手足

可唔可以推到比埋大最後既手足睇到.
屌拿星

老閪都唔信 港共政府，唔會秋後 仲要排啲紅底嘅同你傾

推啊

影曬相 隨時預約拘捕

唉 咁就10年

不指責，不割席
要理解手足已經頂咗好多日
手足都係人
相信手足

被困既人會覺得因為自己所以支援既人先被捕
出晒去投降咪無事

唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入
0
0

件事一拖耐就係嚴重既人道危機
如果入面彈盡糧缺
投降一定係醒目
所以希望留守理大既手足恆量下
我地尊重你地既決定

但肯定既係自動行出去既一定弊多於利

陳伯都絕食左咁耐，斷水斷糧幾日就話唔掂?
頂撚住呀手足

而家就係慢慢割走poly入面嘅人呀
比個機會話比你走
係咪忘記左預約拘捕呢樣嘢？？？？
割走完一班啦
之後就有合理懷疑剩低嘅都係極端暴力前線

大佬呀，求下唔好亂信呢班滿口謊言嘅大人啦

自首=認罪呀！！！唔好投降

psuh

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

出得黎就快d走

你自己出去=承認自己暴動=自首

一少左人，班狗即刻突擊

敵人叫你做既野，你唔做就是正確

前線決定, 不過預咗永遠和理非.
入面係好大壓力. 唔好怪佢地

Block撚咗你好撚耐 屌你老母

留係校園既手足＝留係校園既人

Agree, 只要裡面有野食 + d Gear 唔見左, 其實都幾安全。

你留係學校根本無證據告你
告你唔入
你自首就自認

【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

一定唔好出

真喺好on9

屌，係咪咁無撚用呀，自首

應該返到屋企就比人拉
順便搜埋屋

太細個，一定唔知陳淑莊單野
會比人告完一次又告一次
告到至少有一條入為止

難聽D講句
你地依家行出去唔係預約暴動咁簡單
入到狗屋一定會比D狗打到仆街
分分鐘變浮屍, 唔係嚇你地, 但係D 狗真係做得出

就算唔拉你，都只係會變成另一個雪廠街，成世比人揸住痛腳

立即買機票飛台灣讀書

油麻地都退到旺角了

唔好當出面仲打緊既手足係condom!唔好投降!

追下post啦 班狗玩緊放佢地返屋企
估計然後拉埋屋企人一齊錄口供 因為未成年搵屋企人陪埋
所以唔出去 留係入面睇書仲安全
出去比反口狗玩?

好心唔好影響人地決定啦，你敢唔敢保證不降既後果一定好過投降先，你唔喺入面憑咩幫人做決定？

咪撚走
聽日就拉得你

Block你咪block 囉
唔啱聽都要講
入咗去嘅人本身已經錯
出嚟投降係一錯再錯
死守先可以贖罪

行得出去真係要出國讀書乜都好，寧願你安全增援都好過坐10年！

信我地都唔好信政府啊

推呀
冇證冇據點告

屌你老母中共出offer會唔會係好心益你啊
中學生好心聽下大人講野 信下大人有經驗過你

你仲有冇人性...

佢地就係聽左"果班"大人既野咪走左...

魚革經驗，點砌都砌到有，Poly班柒頭一定交撚哂全部CCTV，但班恐怖分子都要時間造證據。

今日登記咗嘅，只有兩條出路，一、等坐監；二、疊埋心水遠走高飛/政治庇護。

做多啲啲野夠你避坐監，呢個time window可以好長，可以好短，可能係未來十年，可能係聽日。

登記咗嘅，快啲行動啦。

今次一定係共識黎
死守

警方繼續圍又唔係
入去拉你又唔係

但點都唔會蠢到話比對家知係呀我係入面犯過事

投降既一定會比人秋後算賬 等同認罪

手足 堅持

你唔出去，就算班狗攻到入黎(報導民意較為支持學生)，你無Gear，班狗問咩都唔答(唔登記身份証、唔認罪)，都吹你唔脹(盡量唔好刺激狗情緒)，之後等人救、等律師(辦手續)，記住，班狗一心想你死(通常兩隻狗，一隻做好狗，一隻做壞狗，然後壞狗會打你嚇你，等你同好狗講多啲野或篤灰，唔信狗講野就無錯)，同佢唱反調就可以。

真係on9 自己行出去登記成暴民 整易洗底都唔掂 個個出去除口罩

提完就算 由佢地決定喇
將來可能後悔 可能唔會 但做得出決擇就要對自已個人負責

垃圾五毛
由鼓吹攻擊南亞人開始
一早block撚左你

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
一攞咗你啲資料，永世anytime想幾時預約你拘捕又得
要脅你做乜都得。
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

唔好跟校長走, please, it’s a trap.
好傻豬，真係無眼睇
姐姐祝你地好運
好信唔信信政府

為左你地拉左成千人呀

出去係個伏嚟
寧願留喺入面都唔好出嚟

為大局著想

出面既捉到打到頭破血流
班綠魔 守左咁多日 會唔會咁易放你走
除底左口罩 影埋大頭相 根本無得返轉頭

你講既同我講既方向有咩風別?
我都係叫人咪撚出去投降

Block9佢啦個個post都係到分化

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

唉

無人放棄你地！

難聽D講句, 太細個真係好易衝動
例如出黎, 出得黎真係預左俾人告暴動
係入面唔走都仲有一線生機, 而家出去自首然後話唔想俾人告有乜野謂

【 01:20 理大】理工大學校董會主席林大輝、港大講師張達明，與十多名留守者離開理大，前往警方防線。張達明強調，他們有權安全離開，但並非自首。